買左樽李錦記蒜蓉 有無人知點樣可以用晒佢

屌佢老母
我買蒜蓉都係因為懶得砌姐
佢幫我調撚埋味做乜鳩
最撚戇鳩係陣酸味 睇下成份原來加左酸味劑
屌你老尾 酸既蒜蓉我真係唔撚識食
整完成兜餸一陣酸宿味 落得又多糖
一樽蒜蓉加油好撚難整咩 搞咁多野做乜柒
仲有成大半樽 有咩餸係要用到酸蒜蓉

白肉
/買鹼水

整蛋糕 糖水 曲奇

白肉OK
岩岩醒起涼拌青瓜都唔錯

送比我 我覺得好好食

蒜頭白泥

蒸矮瓜

我可以當零食咁食

用黎整甜品

BBQ用必備

無錯
燒乜鳩都落
金菇矮瓜成樽上

蒜蓉金菇正呀

打邊爐溝豉油點好好食

整冷麵

唔好諗咁多, 掉左佢

拎黎沖涼

我之前都買過，真係買黎係懶切姐，唔係懶調味呀，用過一次就成樽掉左

加糖

呢啲蒜用黎起鑊好易燶

淥個面撈蒜蓉 個味同出邊啲撈麵一樣

印象中好似帶酸同鮮蒜唔同味

本身諗住買好在睇在樓主呢個post

中過伏，完全無諗過係咁既味，以為係蒜加油加味精

李錦記呢隻蒜蓉幾好食喎，至少我無食過有邊隻好食過佢

有冇人試過淘大果隻最近見到有
李錦記隻味真係頂唔順

樓豬識閪食咩
平時用黎配牛排好正

拎嚟整蒜蓉包得唔得架

炒菜

蒜蓉+ 糖水 = 蛋

你懂的！

煮得耐就唔酸

食完個口好臭

酸味劑係用黎防腐防變色
唔係調味
Btw呢d樽裝蒜咪即係濕鳩包仔冷麵果d蒜蓉
拎黎自己整啦

試試煮蕃茄意粉。除咗蕃茄 (茄膏) 同蒜蓉外, 可以加欖油, sweet basil, parsley, 水欖, anchovy, 辣椒碎, 芝士粉等等。本身個粉係鹹酸, 所以酸蒜蓉可以。

正想講。可以自己加海鮮醬撈冷麵。

成日都用黎整蒜蓉包
但除咗整蒜蓉包之外
都唔知有咩用

煮意粉好快用哂

係咪一定要焗爐

我都覺怪怪地味 但好似無咩人講

又酸 都唔香
撈冷麵都唔掂

原產地:
中國

食屎大既咪咁撚大聲喇 有得你揀都食屎

加落營多度

蒜泥白肉

買多樽李錦記潮州辣椒油
撈埋炒熱佢

李錦記蒜蓉又甜又酸咁好撚難食

你係邊到咁把炮
買粒外國蒜頭

屋企樓下間GREENS唔知乜鳩
有唔係中國既賣

唔肯搵既上網都有

識食

到底你全盛時期個口有幾臭